{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49326&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양설악비치펜션"
    },
    "text": "ペンションは雪岳海水浴場の前に位置し、全客室から海の眺めが楽しめます。 周辺には洛山寺と洛山海水浴場が車で4分と5分の距離にあり、雪岳日の出公園は7分の距離に位置しています。 C棟はペット同伴ができません。 オンライン決済の場合、客室基準人数費用で決済され、人数追加は当日現地にて決済してください。 ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、ペット同伴をご希望の場合は事前にご相談ください。 客室にはペンションサービスとしてカフェ、コンビニ、カラオケがあります。 バーベキュー施設は2人は5,000ウォン、3-4人は20,000ウォン、5-6人は30,000ウォンをお支払いいただくとご利用いただけます。時間は7:00から24:00までです。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者がいない未成年者は利用できません。 客室内では火災危険物質を使用することはできず、紛失や毀損は利用者の責任であり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 オンシーズンには料金が変わる場合がありますので、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは雪岳海水浴場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には洛山寺と洛山海水浴場があります。洛山寺は車で4分、洛山海水浴場は車で5分の距離です。また、雪岳日の出公園は車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "C棟はペット同伴ができません。ペット同伴をご希望の場合は事前にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済の場合、どのように支払いをすればよいですか？",
            "answer": "オンライン決済の場合、客室基準人数費用で決済され、人数追加は当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションはWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は、2人の場合は5,000ウォン、3-4人の場合は20,000ウォン、5-6人の場合は30,000ウォンです。利用時間は7:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者はバーベキュー施設を利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンとオフシーズンで料金は異なりますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変わる場合がありますので、ペンションの事情により変更される可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 516
    }
}